Strike the blood 噬血狂襲 OVA4 第7、8話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
系列構成 - 吉野弘幸
角色設計 - 佐野恵一、古川英樹
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌坂紗矢華：葉山郁美
妃崎霧葉：藤井幸代
江口結瞳：東山奈央
羽波唯里：千本木彩花
斐川志緒：本渡楓
葛蓮妲：和多田美咲
香菅谷雫梨・カスティエラ：會澤紗彌

PV:

Vol.4 2020年12月23日發售
Vol.5 2021年3月26日發售
Vol.6 2021年6月30日發售

LM

pish

good

點解呢套仲出緊 中學出睇左兩季估唔到圍到皮
成套里番咁

iie senpai

太多女
我已經分唔倒邊個打邊個

那月成人版

那月醬有冇幫男豬生bb

肯扑野未

老老實實出H動啦

保證課金支持

呀好肯露點未

妹

好似冇 佢唔係男主啲女嚟

出h動一定支持

bd 銷售好像好好
所以keep住有得出

罕有靠OVA出動畫
仲要幾季

先輩

出左漢化？

二野先輩

果個尺度無咁嚴,可以好多野都走灰色地帶
你睇學生會就知

妄想學生會？冇睇
好似幾搞笑